有冇人發覺最近抄牌多左

每次3架eu車，十幾人抄

平靜返咪要跑數囉，佢地sales黎多啲OT不用抄牌

地炮都多左好多
元朗公路屯門方向都好耐無
呢幾日出番哂

抵死 依幾月多左好多人亂泊 無錢泊停車場就唔好學人養車

做得好喎 咁撚多亂咁泊街

啲撚屌有時真係好撚過份，塞撚住停車場出入口，走撚咗去都夠膽死。有啲西人，左右單程，中間雙白，照泊，仲要泊中間，唔會泊埋啲，局你踩住雙白慢慢過， 而且係灣位嚟，對面有車，開快少少，就大家一獲熟

抵比啦
不嬲抄一張有賺 兩張打和 第二張先要蝕

等錢洗

抄定先 到時有咩事 咪搵班人出黎睇車cam 囉 又有錢收 到時又唔使搵餐飽

尋日見天逸 同元朗 雞地個邊都有人中

上水彩園路個班點算

燈位後轉灣都有人泊，俾佢嚇一嚇

泊還泊，泊好d先得架

影線都有人泊啦

一個累全家，屌實佢，仲要串柒柒

呢排成日都撞到呢啲仆街
轉灣好時都有盲眼位
仆你個街一轉就見到班撚屌泊燈位轉角
你老味有冇用腦架

上年交嘅罰款都未夠樓下車場一個月月租
希望會俾人抄多幾張等我良心好過啲

係，成條街炒，見到好多車食兩張牛肉乾，新年要交數。見過有部食足三張，真和味

元朗勁鳩多。架車都過唔到。出名路窄仲要泊到咁

近一兩個月已經跟牌行返

元朗就不嬲都係咁，阜財街街尾加州花園過唔到，教育路兩三個安全島巴士過唔到，唔係呢幾個月先發生
只係近排係多咗好多陌生位置會有人違泊

星期一至五 3、4點皇后大道中不停趕、抄
平靜返少少又想製造返啲盡忠職守嘅假象比人睇

好矛盾
雖然啲仆街阻住條路
但抄牌啲錢又去咗警察嗰度

揸車撚一齊伏狗

路面不合作運動

一句講哂。香港停車位不足
Btw轉灣位泊車阻住大車累全家炒牌係正一撚屌